(遍地開花)到我地聖約翰救傷隊做野啦

致香港市民：

【保障公眾安全和防止罪案以締造美好香港】

我們是一群熱愛香港的聖約翰救傷隊義務隊員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位及職級。加入部隊， 我們的宗旨是不論國籍及宗教背景，拯救處於危難、受苦、患病及身處險境的人，"為人類服務"。

對於近日於元朗發生之恐怖襲擊，我們表示極度痛心及遺憾。從各大媒體的現場片段清晰可見，一群身穿白色上衣的有組織人士在元朗港鐵範圍及街頭不斷以藤條及鐵通等不同武器無差別地毆打手無寸鐵的市民，不論身份，年齡，無一倖免，對其身體造成多處傷害，行為令人髮指，我們予以最嚴厲的譴責。

我們懇請各位毋忘初衷，各自在崗位上執行本份。

我們亦懇請各位以和平的方法表達訴求，接納不同的意見，和而不同正是香港可貴之處，過去幾十年的歷史告訴我們，互相批鬥結果只會「鹬蚌相争，渔人得利」。

我們亦促請政府聆聽社會各界意見，制止社會撕裂。以廣大市民安危為首要任務的精神，盡快將所有涉事襲擊者繩之於法，避免同類事件再次發生，以保社會安寧。

我們會繼續貫切"為人類服務"的精神，去幫助每一位有需要的人。請各位支持我們的工作，在有需要時伸出援手。

一群熱愛香港的聖約翰救傷隊義務隊員上

Respect

支持

多謝!!

=================
光復香港
時代革命

推

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

謝

除左句成語突然變左簡體字怪怪地之外都多謝 St John一直以黎既付出
即使有時有遊行因為服裝問題比人當左白衫狗佢地都仍然好盡職緊守崗位
唔會好似D小學雞警犬咁發脾氣玩埋哂D"睇下無左我會點"

仲有好多發夢去左急救隊

因為係寫殘體字嘅人得利

咁似懲教篇野
又有殘體字

sorry 改返先

好波

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

St. John唔係不嬲都做緊嘢㗎咩
Sor誤會了

睇黎大家都唔知我地大佬係邊個

次次出黎行都見到你地同我地一齊出汗

真係而家先知
Btw加油

so他媽的what

多謝你地

致香港市民：

【保障公眾安全和防止罪案以締造美好香港】

我們是一群熱愛香港的聖約翰救傷隊義務隊員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位及職級。加入部隊， 我們的宗旨是不論國籍及宗教背景，拯救處於危難、受苦、患病及身處險境的人，"為人類服務"。

對於近日於元朗發生之恐怖襲擊，我們表示極度痛心及遺憾。從各大媒體的現場片段清晰可見，一群身穿白色上衣的有組織人士在元朗港鐵範圍及街頭不斷以藤條及鐵通等不同武器無差別地毆打手無寸鐵的市民，不論身份，年齡，無一倖免，對其身體造成多處傷害，行為令人髮指，我們予以最嚴厲的譴責。

我們懇請各位毋忘初衷，各自在崗位上執行本份。

我們亦懇請各位以和平的方法表達訴求，接納不同的意見，和而不同正是香港可貴之處，過去幾十年的歷史告訴我們，互相批鬥結果只會「鷸蚌相爭，漁人得利」。

我們亦促請政府聆聽社會各界意見，制止社會撕裂。以廣大市民安危為首要任務的精神，盡快將所有涉事襲擊者繩之於法，避免同類事件再次發生，以保社會安寧。

我們會繼續貫切"為人類服務"的精神，去幫助每一位有需要的人。請各位支持我們的工作，在有需要時伸出援手。

一群熱愛香港的聖約翰救傷隊義務隊員上

條友卦名姐，我淨係見過777一次
佢個樣串到不得了

辛苦你地

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命！！！

多謝

最高指示都係佢，卦住個名做得啲乜，唔做得啲乜

想問一下, 我十幾年前考過好基本急救牌, 已過期.
有感係時候出分力, 想重考急救牌, 但我印象中最基本果個牌, 好似除左幫人止鼻血就冇咩幫到手想請教下我應該學到咩程度先應付到過去6-7月既衝突?

「鹬蚌相争，渔人得利」

有人服佢先得

普通AFA已經可以

錯啦
會長響隊入面無實權

姓莊嘅人特別型

經驗係最重要，好多情況本書教唔到啲乜
最好學上去AED/PHTLS/ITLS等等

多謝巴絲發聲！

Push

G持多謝

遍地開花

見你哋有時畀人當警察鬧
多謝你哋堅持

一句唔聽話冇錢收都搞掂

次次夢遊緊見到救傷隊, 我同周圍D人都會拍手.
仲係咁叫我地飲多D水小心身體, 好窩心

好波

冇屌黑警喎

啱， 熟能生巧
當初我第一次做野隻手震過貓王
做得多左就越來越平靜
最緊要冷靜，放膽去做

支持！

支持！！！！

驚閪佢咩
咪叫衛生署唔好俾funding 睇下有無人當更

G持

We connect!

漁人得利個漁字麻煩轉正體

pish

Respect

暫時決定727為超級和理非遊行 以繼續爭取民心 每人自備黑衫防具 大量宣傳海報同memo紙全面上場 務求令元朗區內遍地開花

如果你有更多建議（戰略/路線/文宣）入尼一齊傾下

[727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民]

幾時先有公務員響應

後尾有轉番

push

St John上層全部紅底，幾時兵變

update(7.24 12:05)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

(721)(21:59)警方驅天橋上無預警下向人群開槍(獨立媒體)

做救護嘅都係好人
呢排咁多遊行辛苦晒你地

無需吹奏st.john, 佢篇咁既野, 黑警既不作為完全一句都無
明顯只係出黎抽水收光環

connect

we connect

支持基層st john救傷隊！You're the best！

respect

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既個影響係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

痴9線咩，個個團體都出聲支援，好感動呀！

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

G持
民安隊 醫療輔助隊 飛行服務隊 等你地

repect

向你哋致敬 身為香港人真係好鼓舞

光復香港，時代革命！

一班即係4個人？

!

愛你地

屌諗咗陣 以為有人自爆

我會支持報你地個first aid

黑警啲所作所為，我諗我地出一篇文都唔夠
我重記得之前搞醉酒case，個兩個黑警企係則邊望住我同班手足夾佢上車

重有係義務急救站，都有我地啲手足，連少青團都有人去，甚至有手足中彈受傷

你地明顯係炒懲教果篇架啦
仲專登刪左屌黑警果段,
我唔估點解啦,你自己答點解刪左佢

聖莊信唔過！好多義務隊員/長官正職係克警！

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

無錯, 佢地炒懲教果篇仲專登刪左屌黑警果段
離撚晒普

上連登開post 唔太叫做野

好多隊員憎黑警你唔講

時間無多，幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，發揮和你發最大影響力，到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅係世界性影響，
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

好多去晒發夢又唔講

同意

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

感謝您哋🙏

講真！隊內真係好多退休克警同奶共上大人！但有邊行冇吖???

個個團體都只係敢反黑
反一d全世界認同嘅事

反送中完全唔敢講
冇撚用
食人血饅頭

救護手兄
俾人誤認白衫狗唔好嬲🙏🏻
我地都係太憎警犬先火遮眼

多謝你地，如果會係現場既話，記得要小心啊！

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) 727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

3) 728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

4) 84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

不受傷
不被捕
一個都不能少

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

光復香港
時代革命

G chi

救護加油

發夢係上環，有份幫助唔同義士，不過當日信息好亂

發夢見到圖中有着u嗰個想推中式步操，但係冇人肯認頭
利申Youth仔

[
為了釋除公眾疑慮，我們促請政府嚴正調查事件，以正視聽，保障紀律部隊，包括警察的聲譽.

歡迎文宣轉載bk各大FB group

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

大大力推

辛苦了

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

辛苦曬你地啦

香港加油

片地開花

有民安隊未

FA St.John Respect

每次見到你地都有同你地講多謝架

辛苦哂你地喇

光復香港
時代革命
遍地開花
星火燎原

多謝你哋 在不同崗位努力

多謝你地咁耐以泥既付出
=============
光復香港 時代革命

撐💪🏼

我都支持！！

利申仲係recruit 無卡

Push push

暫定 （可更改）

［更新］726 727 728 84 行動整合

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

84 港島西 - 【正式宣佈】8.4 港島西大遊行

仲有五大訴求 同我背左佢：

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

We love St John!!! 感謝救傷隊也主動出來發聲
感動

Live! 澳洲昆士蘭大學有香港人比大陸狗圍

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

多謝!!!

全民頭盔月

我想入返

多謝你哋

push ♥️♥️

可能唔識打個鹬字，
所以上網copy先唔小心變左殘體

支持 呢段日子辛苦曬你哋

仲記得有手足見白衫就屌佢黑警，隔離有人提返係St John佢即刻say sorry

香港好有愛

reepect

thanks

阿仔係學員，佢好自豪，每次同佢“行”，見到 st john 阿 sir madam, 都會講，你睇下， st john 又係到幫人喇

咪就係政治中立囉，中方立場呀

其實....度度都有深藍或深黃，點解要以偏概全呢？

真漢子

真係遍地開花了

推爆佢

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

紅十字 童軍 交通安全隊 民安隊呢？ 快啲出埋嚟 真正8國聯軍

多謝您地
每次都係後面支援我地

RESPECT

推推

We connect

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

加油呀仔
做義務工作真心不容易
尤其救護車更

We connect

支持！！！雖然唔係政府部門同紀律部隊 但係st john 幫左香港人唔小 多謝你地

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

支持，真香港人愛香港

以前係全身咖啡色
後來改做上白下黑
質地厚到痴線，熱到飛起
我相信佢地明白，唔會介意的
我地係為人類服務
絕對不會不公平對待任何人

g chi

推！

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

香港人加油!!

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

G持!!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你哋做嘢我地就不嬲心照架啦

咁睇唔開

其實係真🤟🤣

$0 義工

p

u

s

香港勝在有你哋

h

香港勝在各位同路人

香港勝在有你

香港勝在有各位同路人

辛苦曬你地

[url]推[/url]

前隊員留名,
希望各位可以緊記座右銘「為人類服務」

努力！

好感動

salute

多謝！

討伐警黑合作，劍指港共政權
光復香港，時代革命
7.27 元朗見

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

多謝你地！

推 7.27 元朗

st john果然一向高質

connected

多謝你地一直守護每次遊行辛苦哂

一直以黎多謝你地！！

真係而加先知

佢呢個位虛名黎姐
鬼叫當時無得跟事頭婆

最早送中就係班官同隻馬

感謝香港人

明既，我都寫都唔識寫

加油媽媽 加油阿仔 香港好在有你們

光復香港
時代革命！

😡

見到咁多post 真心喊左出黎， sor9 之前遊行屌錯你地係警 有無諗過換制服， 太似

辛苦曬

《警世》網軍帝吧正式進場帶風向 明修棧道 暗渡陳倉

其實呢款制服係傾左好多年先換。。岩岩早兩年先正式換咋如果要再換，以救傷隊的進度，廿年後可能可以開始諗轉咩色

光復香港 時代革命

so 9 sad加油 天佑香港

St John係香港最大反共團體
年年拎英女皇頒嘅勳銜
Regulation寫明英女皇係最高領導
除咗近年成日有奶共交流團之外

St John ambulance is the best

Thank you all so much

多謝你地喺遊行同平日嘅付出

強烈請求聖約翰元朗分區27/7 做定準備 以防恐襲再次發生

人工真係冇
除非全職
係街個啲全部義工
冇人工乜都冇
不過有居馬費
係年尾先拎到年頭個幾個月嘅車費

未係救得人架，中學學員來～

元朗隊呢！都係d土佬做金主架喎

加油

好多組織最高都有佢份 童軍總監 8大校監 淨知咁多 應該仲有唔少

We connect!!
仲有邊隊未發聲

多謝各位一直支持

Respect !!!

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

罰各位寫一萬次

其實傳統黎 以前係港督

隻馬重要過個人

727 靠自己啦同off duty義士啦

大家一齊去發夢

聖約翰救傷隊做左野好耐啦！ 多謝你地一直保護我地

最好笑係而家去返議會跟大隊
終於知邊度好啦

在

都係掛名，呢期啲長官不知幾推大陸交流團

respect
但如方便建議可以加埋譴責警方處事手法及態度

個個都想要返英國水蓋啦
你估有返佢地奶唔奶

支持所有政府部門同時罷工
遍地開花
向林鄭柒婆施壓
回應五大訴求
落實真普選後問責下台

Respect救護！

5年仔仲未到

救傷隊要拜

任何一間NGO 個大佬都係特首，因為政府俾錢運作

捱下師弟 唔好咁快灰住

好似今年會派返英女皇水蓋
利申：下年夠期拎老人牌

柒左了，打錯字😰🙇🏻‍♂️🙈

多謝支持

香港聖約翰救傷隊加油

好多謝外國巴打

做仔年代 打仗個時 師兄無懼戰火 着住制服出去做急救服務

到左今日 又要批又要做手續 今非昔比拉 而加只係營運一間公司 Budget主要係用作飲飲食食

而加六千人都無一千人係為人類服務

絕密公開

SJ啲老屎忽好多唔單止係克警 仲係深藍
成日教化我地啲member

紅會主動做急救 供救護服務、庇護所、心理支援
聖莊收錢(捐款)先肯做急救(為人類服務)

紅會主動做急救(救護服務、庇護所、心理支援)
聖莊收錢(捐款)先救你(為人類服務)

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做